民間記者會聲明

聯署組織：
荃灣公立何傳耀紀念中學反修例關注組（受槍傷危殆學生所讀中學）
中學生反修例關注組
九校聯罷

魔警開槍殺戮市民 國殤深仇不共戴天

香港警察以人民的鮮血作為共產黨建國七十年賀禮，在十月一日於荃灣近距離對準一名中五學生左胸開槍，以實彈行刑式意圖謀殺香港市民，民間記者會對此等冷血鎮壓行為深惡痛絕。

魔警早已無法無天，每每與民為敵，喪失人性，先後多次違反《警察通例》，以致命武力鎮壓示威，更漠視警隊訓練中絕不應向致命部位開槍的指示。三個多月以來，暴政連番以冰冷槍枝瞄準記者和市民頭部，今日更以實彈射殺平民，動輒取人性命。更甚者，為逃避殺人責任，不惜於傷者身上強加暴動罪名。

1999年石湖新村警民衝突，當時警隊面對手持開山刀、長鐵通的村民時，極其量只使用過胡椒噴霧；即使面對賊王葉繼歡，亦只是對其腿部開槍。然而今天面對著稚幼的學子，卻欲以一槍斃命，殘酷不仁手段儼如中共六四屠城。更令人髮指的是，警方甚至大言不慚，妄稱魔警開槍是為拯救自己及同袍生命，為自己在鏡頭下顯而易見，對抗爭者的殺機欲蓋彌彰。

魔警不單泯滅人性，為掩飾暴行更不惜指鹿為馬，不但將距離心臟3厘米處指為「左邊膊頭附近」，更以自衛一說掩飾蓄意謀殺的真相。當政權的殺人機器早已殺紅了眼，今日如能向學生開槍，槍械不日定必瞄準你我，力圖奪我等性命。難道警方認為市民仍然可以相信一群分不清心臟和肩膀，對著警察通例時變文盲的殺人機器嗎？民間記者會要求必須馬上重組警隊和追究魔警惡行，瓦解這個謀殺香港市民的恐怖組織。

最後願曾同學能早日渡過危險期，亦希望各位受傷手足早日康復，待香港重光之日，約定在煲底相聚。

不流血不受傷不被捕

出埋英文，快

推
光復香港
天佑義士

冇事嘅
我話嘅
呢個仇
放心

九龍塘九龍塘九龍塘九龍塘

重溫石湖新村警民衝突

推

幫推
九校唔夠
有良心學校都要加入

煽動開槍嘅員佐級協會主席林志偉應同時負責，同埋應將全隊警隊擺落美國制裁名單！

解散警隊，重新招募方法

出埋英文版呀!!!!!!

push

出英文推上國際

民仔

香港警察, 開槍謀殺!!

祝願所有香港警察
長命百歲
壽比南山
百病纏身
生不如死

今晚會唔會有臨時記者會？

Pish

puah

沒有警隊 只有黑警！
沒有警隊 只有黑警！
沒有警隊 只有黑警！
沒有警隊 只有黑警！
沒有警隊 只有黑警！
沒有警隊 只有黑警！
沒有警隊 只有黑警！
沒有警隊 只有黑警！
沒有警隊 只有黑警！
沒有警隊 只有黑警！
沒有警隊 只有黑警！
沒有警隊 只有黑警！
沒有警隊 只有黑警！
沒有警隊 只有黑警！
沒有警隊 只有黑警！
沒有警隊 只有黑警！

即使面對賊王葉繼歡，亦只是對其腿部開槍。

真係CLS,對個學生近距離射心口,唔通學生仲恐怖過葉繼歡

痴撚線

一話生命受到威脅就可以開槍
咁以後黑警可以合法開槍

推
謀殺學生

生生世世都要仇恨班狗

P牌幫推，香港加油💪🏻

根本謀殺
麻煩大家幫推之餘推上國際
Twitter reddit網軍火力全開

721
831

推推

向天鳴槍都唔使喇
直接射身

Push

支持

推
推
推

Up

PUSH

香港中學 明天起無限期罷課啦

唔好將自己推去萬刧不復之地!!
不能再中第二槍!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!

不可能

集氣

ON9

推！

幫推

推

光復香港
時代革命

天佑義士
血債血償

死黑警告上國際法庭

理你老母

pish

1.全面撤回送中惡法
Full Withdrawal of the Extradition Bill

2. 撤回暴動定性
Retraction of the Characterization of the Protest as a Riot

3. 釋放義士
Release All Arrested Protesters

4. 解散警隊 緝拿魔警
Dissolve HKPD, Investigate Police Brutality

5. 以行政命令解散立會 落實雙普選
Dissolve Legislative Council by administrative order, and implement Dual Universal Suffrage

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

殺人填命阿黑察！！！！弓

Push!!!!
有傳媒報道未

香港獨立

重組警隊

死黑警 血債血償

721 811 831 101 san uk ling

推唔到都要推

有良心既學校, 無論係邊區
都企出黎聲明又好, 咩都好
下次班黑警就會射殺你同我

傷在您身，痛在我心...
魔警，回頭是岸...

人民的憤怒

會唔會12點之前可以去大學搵間房錄個臨時議會宣言

謀殺學生

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

Good
有press release 發聲

呢段對比得好好

1999年石湖新村警民衝突，當時警隊面對手持開山刀、長鐵通的村民時，極其量只使用過胡椒噴霧；即使面對賊王葉繼歡，亦只是對其腿部開槍。然而今天面對著稚幼的學子，卻欲以一槍斃命，殘酷不仁手段儼如中共六四屠城。更令人髮指的是，警方甚至大言不慚，妄稱魔警開槍是為拯救自己及同袍生命，為自己在鏡頭下顯而易見，對抗爭者的殺機欲蓋彌彰。

禁錯負皮

香港警察, 開槍謀殺

絕對係謀殺

解散警隊 港人治港

推上國際 文宣攬炒

推啊啊啊

要呢班黑警永續大灣區

聽日開始無限期罷工罷課！

可唔可以強調埋 明明中肺 但班仆街話中膊頭

最後願曾同學能早日渡過危險期，亦希望各位受傷手足早日康復，待香港重光之日，約定在煲底相聚。

咪撚諗住英雄化阿屌你老母死黑警
還3萬條命都唔撚夠阿 屌你老母

天佑手足

啲狗係公安 唔會對我地留手

黑警實彈射人實上國際頭條。

死黑警落刁总面, 累中国國際形象大插水, 聽打靶。

101

屌你老母垃圾黑警

手足
頂住

記得出英文版推比國際睇

手足頂住 唔好死

篇聲明寫得好👍

我P牌一日只係開到一個POST，麻煩手足認同請幫開POST

811爆眼812入機場

101實彈大鑊過爆眼但係102縮番入老母個閪到？？？

SORRY我做唔到

單純罷工罷巿係推動唔到大家做，一定要有目標

就算唔係機場都一定要有一個目標

但我唔覺有任何地方比機場好

有無諗過點解罷工攪唔成？因為有得番工既年齡層並唔係感受到前線最深刻痛楚果種階層

你可以話機場送頭，但係唔該比第二個方案
認同請轉發同埋推

中學生替我哋擋子彈
好心痛， 好慚愧
有無d實質d既野可以做
罷交税得唔得？
仲交税比黑警，政府
真係做唔出

重光嗰日 一定要帶埋手足去煲底！！！

黑警！血債血償

國殤日

非法開槍，告個仆街黑警

黑警唔解散都改唔到而家 你仲要開實彈射學生

黑警你仲唔嚴正交返個魔警出黎 你地一世都會比香港人仇恨

死黑警 食屎狗

此仇不共戴天

啱啱出咗！
Spread 出去！！！

啱啱出咗
推上 Twitter!

推到有英文

出咗！快推！

C

721
811
831
101

唔交出嚟就全港三萬警犬一齊承受

光復香港 時代革命

老老豆豆 好多人想被罷工又唔敢罷工 幫幫手塞下又阻下

嬲到傻 呢個仇一定要報

721
811
831
101
解散警隊
光復香港 時代革命

希望林志偉大帥盡快入浩園平民心

幫推 支持

好撚嬲呀 個沖激仲大撚過831 721好多好多

最好笑就仲成班承認政府合法性，市民仲樂於做奴隸主嘅玩物

出埋英文🙏🏻

仆街黑警

手足要頂住

同班狗官&狗隊講定係想全民冷氣軍師?

佢哋而家嘅說辭

根本就係想setup呢個理由，以後望下都話生命受威脅

黑警仆街死

屌你咪撚on9啦mon po狗。
Blocked

企出黎呀

Well said

一停 全港就輸 你對得住已自殺或被捕既手足？

多謝民間記者會D巴絲呢幾個月嘅努力，你地可能已經諗左，以下我喺隔離po寫左，轉載呢道或者有用。唔該哂。

真係好擔心個小朋友，希望早日康復。

我好嬲，真係好嬲，睇左好多次唔同角度D片，個popo 好明顯唔係使用適當武力。但如果睇埋長D片，會見到原來有另外一個popo 係地下俾一班人打緊。

我認為咁都唔 justify 用 point blank 實彈，而個popo衝上前嘅姿勢係似已經想開槍，個男仔衹係非常勇敢地企圖阻止，果下佢唔食彈好可能其他手足都會食，真係好勇敢嘅義士。

不過呢單野而家已經上哂國際頭版，同睇埋 reddit 果D comments ，真有好多人，尤其是美國人，認為示威者㩒住警察喺地上打，佢同僚衝上前救人係合理。

唔該大家義憤填膺之餘，快D諗點回應，因為對家一定用呢類理由去合理化，咁個義士就好唔扺。

今日真係遍地開花，賀佢老母，衝出國際真好厲害，但呢個文宣麻煩揾人跟得緊D，保住條國際陣線呀唔該。

轉發：停止射殺我們的孩子！

「香港媽媽反送中」強烈譴責香港警察在今日（10月1日）使用真槍實彈、近距離向一名中五學生射擊，至使他性命危殆。我們譴責香港警察肆意殘害香港市民的性命。我們強烈要求香港政府立即就事件向市民交代。

香港人勢必追究到底！

我們呼籲：

1）爸爸媽媽及所有香港人立即到林鄭月娥/香港警察/政府新聞網留言「停止射殺我們的孩子」, “Don’t shoot our kids.” 及表達其他意見。

2）爸爸媽媽明天上班或外出時將家中小朋友的任何貼紙貼在心口，或所有香港人自製「停止射殺我們的孩子」或 “Don’t shoot our kids.” 字樣之字條或布條，掛在衣物/隨身物件上，表示我們保護孩子。

3）改用本照片為FB profile cover 及profile picture, 並廣傳於各社交媒體。

4) 廣傳此po. 轉貼fb 香港媽媽反送中集氣大會

支持，不制警，絕不罷休

罪無可恕